keyboard出現智障問題

無禁過任何鍵 打字嗰時變鳩左快捷鍵咩都做唔到 用滑鼠禁google chrome變左開「內容」 屌佢老母點算好 已經google左 但嗰D回覆都係九唔搭八正垃圾 希望各位巴打可以幫幫我

啱啱倒瀉左極微量水 唔知關唔關事

問題已解決
禁ctrl+alt+del

第一點keyboard間中自動空白點解決